# Ada
[Página web](https://adadiscord.herokuapp.com/) <- Ya no funciona. [![discord.py](https://img.shields.io/badge/discord-py-blue.svg)](https://github.com/Rapptz/discord.py)

Un bot de discord pasado entre generaciones.

#### CDTux:
>"Mi humilde proyecto personal: un bot de Discord, en Python 3."

#### Git_Sugar:
>"Usando necromancia para revivir a esta hija de mil pu--"




## Cortisimo tutorial de git.
No hay tutorial de git. Espero que hayan ido al taller.
